[閒聊]見到最近都幾多巴絲因為自己發生安心事件有感而發

見到好多巴絲話以後只會信自己 唔會再咁上心
發生呢啲事 定發生咩事都好 通常分手都緊係唔開心
不過因為呢啲唔開心 而將呢種情緒or帶嚟既性格既改變而影響左之後自己既行為
我認為會有好多種 不過我暫時見到3種比較常見
1.唔想再拍拖
2.再拍拖淨係信自己
3.再拍拖唔會再咁上心

第一種黎講我覺得無話好定唔好 因為人無話一定要拍拖結婚生仔 唔影響到人 只係個人取向 唔會評論

第二種 我就覺得唔值得咁做 都唔應該咁做 因為我見我有個朋友就係咁樣 然後秒秒check住對方喺邊 用iphone 「尋找朋友」個app追蹤住佢 個雙方壓力大到傻 可能有人會受 不過我相信大部分都唔會接受到 未結婚已經咁樣 真係想像唔到之後會點

第三種 呢個就好矛盾
一係就抑壓住自己 扮到好唔上心 都係嗰句 辛苦自己完 然後可能對方覺得 同你拍拖同無拍拖無分別 無feel 其實到頭黎隨時結果一樣 然後一樣都係唔開心
呢樣可能巴打會發生得多啲 絲打都會有機會 不過可能少啲 就係放縱自己 同埋對每個女人都唔再上心 呢個靚啲就揀呢個 然後呢個大波啲就轉呢個 到頭黎 可能你會無咁仆街 分左手先 先再追下個 不過當中傷害左幾多個女仔 然後個女仔又會傷害返幾多個男仔？我唔係大愛撚 不過我覺得連登咁多post 唔多唔少都有相似既經歷

每段感情都會有佢既故仔 所以無得一概而論 可能而家散左咁諗 但都唔代表又拍返拖之後係咪會咁諗 不過我就係信自己 先揀呢個伴侶 所以拍得拖 我都一定會信佢 咁樣拍拖先會最開心 唔需要你就我多啲或者我就你多啲 因為就多一樣野 即係代表壓力會再多啲 少少野就無傷大雅 太多就傷感情

小弟既結論就係 拍拖唔係為左唔受傷而拍 受左傷 只係代表自己有經歷 有感覺 有付出過喺入面 其實係應該值得高興 因為呢啲先係覺得自己係有活著喺呢個世界
會唔會怕受傷 所以唔去打波 唔去踢波？
我就唔諗咁多 諗得黎 都唔知人生miss左幾多野
皮外傷有得recover 心傷都一樣有得recover 只係個過程唔同啲 唔係結完痂就好返咁physical 不過有時未結痂就破傷風 咁就難搞啲 不過及早去打定支破傷風針 其實都會好得好快既早啲搵兄弟吹下水 或者做自己鐘意做既野分下心 一樣搞得掂

唔覺唔覺原來都打得有啲長